「蝗疤」反皇反疤綜合即討區

打架啦 咬人啦
世界波啦 黑哨啦

最好兩邊都斷幾隻腳

ching話人話

斷腳代言人
就黎所有球員都比你咒過哂

不嬲

有咩5會...

疤有3.幾倍 係咪幾年都無出現過🤔

又話照出泥馬

幫推

yes

艾達杜蘭傷左？
出件艾卡沙都唔出佢

阿朗整pat屎係頭???

巴塞打防反

前面好似仲未hi到波皮

馬些路5分鐘仆左幾次街

有人傷未

好心落腳狠d啦
由得牙朗爆叫咩防反

冇尼馬係難d打交

最好巴塞入一球先, 之後瘋狂黑哨
咁就一定有交打

打佢老母

卡斯美路剪花

好快紅

出較剪腳

又反皇又反巴, 點討論好 想佢地全部人傷哂?

起碼每邊傷一件啦
一係打交幾個停賽

打交算啦

打交/射世界波/黑哨互屌 有戲睇就得

或者省球證 省球迷
插水 推教練

要求0:0完場

施丹親自出手

好撚柒呀牙朗個頭

施丹打鳩小花啦

hi v92

咬人未

養和b個頭柒定牙朗柒

養和b成個人都柒

小花流血

爆血

爆血啦

牙朗好fit

正呀, 小花流血

嘩屌呢個post

仆街馬些路特登既

屌你老母小花用個頭整鳩我地馬些路手爭

零成本, 點解唔打?

咁都唔開拖 一個去嘈既都無 乜料呀

兩邊壞左個正方形制？

個po名太on9,冇人入黎

等陣鳥母迪迪打返牙朗啦

仆街馬細佬起肘

疤冇乜哂霸氣

小花抵打

真球迷專屬討論區

睇國家打比唔係睇打交睇乜??

左中右任牙朗推到禁區頂搏唔入

實有波入啦

真, 以前曼/阿/車大戰都好多打交野睇
依家太客氣反而無左大戰feel

係摩狗果陣撩交打姐

賓周廢撚到

果陣成隊疤狗都勁鍾意扮野插水
韋拿比皇馬兩個的返起身

成個中前場都係踢牙朗一個

阿曼都打la

雲加初期至04年 阿曼真係好好睇

同埋圍球證

卡斯米路

綠豆米路

巴狗成隊唔郁, 真係hea到

Offside

巴狗真係

有無人覺得isco 勁過bale

樓豬廢馬

幾個後衛散步

二班唔計

佢地咁hea, 我諗都唔會有火打交
可以訓得

大聖爺傷完無態

offside?

拉膠無越

拉莫斯應該無offside

依隊疤狗真係無晒火, 比少少火打下交啦

屌你班疤狗咪整亂我朗個頭

咬人蘇續完約就開始hea踢

就算贏波都無la

有尼馬就有火

屎眼睇波？

我見到好似c7無 ramos有 唔肯定

咬住張紙巾踢波

美斯撚狗

1:1

美欺

小花發火
1:1

哇屌 撚到

小花受傷就落場養傷啦

on9 bale

打鳩小花既後果

美斯勁到

何輝話有d

自己睇

美斯快黎到

so7 同小花兩個

小花勁撚到

bale收皮

拉莫斯無offside呀, 你老母就屎眼睇波
串77咁on9仔

小花發火，非同小可

西甲果個3d 真實鏡頭其實點拍

bale又收工

自膠

鳥母迪迪好波, 係咁踢牙朗

火花

哈哈哈哈哈

搞下氣氛

小花咬住紙巾把撚咩

小花仲咬緊紙巾

係咪張紙巾索左野咋

出辛仔唔出eady goal

小花:唔撚係呱

小花幫tempo賣廣告咩你

小花岩岩咁激動做咩

美斯咬紙有加成咁

應該角球

省到人

2個一齊跌

依家皇馬d青訓仲勁過巴塞，assensio 21碎only

古有撚羊食屎
今有小花食紙

皇狗d青訓不嬲勁啦, 係之前唔撚用

呢句都真

米路就快紅牌

個艾卡沙廢撚到呢

又圍球證

係撚皇馬青訓

唔係咩？

我覺得紅得...

早幾年唔係話未來係 皇馬神童 vs 夏利洛域

on9卡斯米路咁都唔比牌

幾百萬簽

卡斯米路都幾炸彈下

皇狗又黑...

美斯今場好撚fit

再咁樣打下半場應該紅架啦

比人爆完頭開左竅

食咩宵夜好🤔

卡斯米路要換，佢唔敢落腳就廢左武功

營多

卡華積

條友呢幾場都係咁

皇馬後防廢過祖記好多
一個直線就穿..

18件

等4點 m記早餐

你估祖記果3條友少野

呢句都真，其實美斯不嬲都勁

好撚肚餓屌你地

一邊走甩12碼
一邊走甩紅牌

拉莫斯派左好多膠

中場都要圍球證 狗改不了

岩岩食左炒面王

皇今場反而有d攻唔起

買得返黎場波都完啦

食支煙先🚬

有冇得叫麥麥送？

講真比你都圍啦

要紅啦,踩落去
又要打反擊

慢過🐢

我偷偷地鼠出黎睇波🙈

我疤冇西甲了

點解kfc無24小時

反cup牙on9

搵哂屋企食得既得咁多🤢

哇你D煙當手指餅食架?

6面，放哂其他野落去

rose女人先飲

乜撚野TOPIC

見到都覺得熱氣

淥緊面 + 加2粒金莎落去😊

開波 快快紅一件先啦

hi范

牙賓唔訓都唔睇波🤔

now睇

no mood sleep ...

戲王表現

影帝

皇馬逼得前左

牙朗越急越比人撚

咁都唔撚入

小花今日眼神好有殺氣

又冇牌😎

ON9球證

打交未姐...

希望快d

呢下唔應該foul wo
中波

冇尼馬真係冇交打

要有隊入波先 是旦一邊黑返個12碼返黎啦..

黎料啦

打啦打啦

垃圾 粒水 情色王

如果中波先唔使吹 咁上場維度呢

兩隊都收哂火la

所以上場蝗狗咪黑哨囉懵撚
不過你睇返維度剷完再加多左腳

黑吃黑

出面d疤鍠係度互咬, 好正

牙朗

u鍠

完場先出去幫兩邊加油

屌你老母c柒！

拿華斯上撚哂身

C朗

駁吾到啦, 我廿年鍠迷

喂 兩邊出盡奶力都入唔到

不如出大絕啦

我地既職責就是煽風點火

牙朗好正

史達根 呢場save左好多次

明明唔跑咁快入硬😂😂
依家又越位又炒飛機

真

達仔save 多好多

拿華斯勁撚到

希望等陣到皇狗瘋狂開post發爛渣

艾卡沙好撚廢

賓施馬入波未

牙朗真係好柒

屌疤狗老母啊
新星搞撚到成個垃圾咁

達史迪根又救...

達屎連後衛都做埋

兩邊龍門表現

wowowoow 拉傑迪

拉傑迪痴撚線

wow

皇迷要發癲啦

垃圾蝗！

KROOS今日

朗仔

一定係umtiti冇12碼搞到輸波

靚到

等陣出去撚埋皇狗, 好事成雙

拉傑迪

蝗狗係咪俾唔夠錢球證牙呢場

豬4我

分左好多球靚波
BC唔爭氣

牙朗廢撚到

u真皇迷🤔

u>朗

6個後衛

傳比asensio嗰球都係佢傳
係牙朗飛機

睇蝗疤互咬

企定定描，射中間仲要冇力

紅lo

直紅

ramos紅牌

抵啦

死囉 已經feel到我皇出黎屌黑哨既氣

ramos

好心你紅就中埋腳啦 中都唔中

救世果個都紅左
完

佢地有資格咩

洗唔洗直紅呀

佢地谷住谷住

洗乜資格

巴又點我蝗

如果紅隊長仲輸緊都唔打交
皇馬我真係睇錯你地啦

雙腳鏟

拉莫斯拍手

請問咩叫食雞胸?

美斯同小白今日幾勁
特別係美斯
扭到對面傻

Sergio #Ramos has now been sent off 22 times in his career. Madness.

#ElClasico #HalaMadrid #ForçaBarça

阿朗做乜鳩..

navas又黎料

唔打交，張紅牌好唔值

有沾屎睇下

碧基

抵紅啦
美斯呢下避唔到就下季見

有22 times少咩

雙腳咁樣飛埋去紅都話黑哨 卡斯米路自己有黃又話美斯整走件主力 皇

係啦, 頭先都以為拉膠會推下人

Navas咁都救到

想睇中腳 加 打交
睇班賤種點嘈

美斯勁撚到，球王真係球王

c7今日d射波真係

排雲掌咪算囉
雙腳攞黎衰

死蝗狗實有自己既黑哨標準

如果中腳收埋山就好啦, 可惜避到

整新頭=表現柒

佢地兩個係咪唔妥大家
國家隊互陰

疤得益:
一下penalty 無吹

鍠 :
卡斯米路狂踢人唔洗兩黃

拉膠呢下就真係紅啦

希望皇狗最尾靠黑追返2:2
咁一定有大戰睇

中腳班賤種會嘈得仲大聲

kova依球都會唔係又紅

擺明啦

輸波打人

反擊都唔識打

拿華斯做咩呢場咁神勇

賤種皇係時間黑返一球啦
之後打交

出面班蝗會點呢？
急不及待好想玩玩了

牙fred比d野黎睇下啦 好日都唔見一次

斬到天咁高

牙fred

拉膠又出黎柒 上場打拜仁又係靠佢

好想睇到賤種皇講明黑鳩你咁點

反占黨又柒

真係入 屌你

沾屎

2-2 好比數

占屎

2 :2
大戰feel coming

如果2-3就好笑了

宜家又到班疤發茅, 係咁屌卡斯米路張紅
爽

快

疤d防守真係得啖笑

黑b

屌你卻奧斯中堅

無論賽果係點都有得睇世界大戰

時間無多 要贏就要做戲了🤤

打交啦！

今場皇馬前線柒

牙fred真係出色既男人

快d搵隊黑多球啦

出大絕啦皇馬！

C朗漏比james仲好

做得疤狗真係弱智d，大熊鳩白土方

希望有越位波睇

馬些路真係好撚勁

C朗哂左球必入波

鍠狗最多無恥, 黑左唔認
但疤狗直程係弱智, 講野on撚79

無腦

最好疤狗最後靠Offside goal 絕殺皇馬

屌奶星人

達仔又救

Asensio 真係應該取代BBC啦

系，撐蝗既係無賴
撐疤既係傻仔

中肯

唔止一球了

牙朗我屌你老母！

N賓好波

屈

疤多小朋友fans

都是狗不用分那麼細

C朗今日唔得攞

雯B大波

我以為英超球證已經廢
西甲仲On9

多的岩岩學睇波既fans

通常睇得耐巴塞個的唔會搶口

你見識少

牙朗今場

尋晚黃潛手球絕殺都冇事

都係西甲黑哨狗
不用分那麼細

認真，蝗一樣多

雯b

有球3個一齊offside都無舉

wowowowwowowo 絕殺

嘩屌

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

認真，我識好多啱啱睇波既都十卜疤狗

反蝗反疤迷我雲加就好了

死蝗狗

柒到

真係絕殺

決定睇大戰睇到5點先訓

小花笑到最後

Lionel Messi has now scored 500 career goals for Barcelona.

#ElClasico #HalaMadrid #ForçaBarça

絕

希望再絕和

正

梅西～～～

messi個慶祝feel到忍左好耐

完場了

完場打交先啦屌

忍足成季

蝗狗

好撚刺激

唔知皇狗會唔會發茅嘈果球12m

岩啦
近排蝗貢搶口
要到屌奶星人威翻陣先有得俾人反cup架嘛

到波台大戰了